“健康大使”陳凱欣又賣廣告！

屌你老母健康大使陳凱欣又賣廣告

計唔計選舉經費吖

應該唔只賣一個咁少

未公開宣佈參選

紅磡大酒店旁邊已經有廣告

地府健康大使